2020年度總結放情侶圖？

屌見住前任同條新女影相，超篤眼篤鼻
係時候block左前任嘅一切聯絡
吃屎啦

抵撚柒死

Post自己同人多p嘅片報復喇

無片無做過sorry

啱啊，佢哋兩個幾時玩完